有冇人試過Labo Labo 零毛孔產品？

睇電視廣告見到話呢款產品可以去黑頭粉刺而且收細毛孔 有冇人試過？可唔可以講下感謝🙏🏿

無咩用